機場公安係港澳辦恐怖份子劇本, 要公安死, 大家明唔明?

中共而家搵人扮黑衫, 扮搵到公安, 等你地黑衫打撚死佢呀,
之後聽日全球新聞係黑衫示威者殺死遊客, 劇本寫好左啦,
一個唔得搵多十個公安嚟俾你地打死佢
機場既人唔該清醒下

唔好中伏呀

中計啦中計啦

既然係劇本點解唔跟佢做?

夠薑咪出解放軍囉

煲大佢

CNN